兩人筆直~$1500中午鋸扒, 有咩推介

而家考慮緊 Wolfgang's Steakhouse

仲有d咩介紹

金鳳

嘈到仆街

拎啲垃圾黎做乜

拎出黎俾人屌囉
唔係點討論呀

我都上網睇話Wolfgang's 仲好迫添

咁茹絲葵牛排餐廳 呢間點

另外都諗緊 Beefbar

Ruth Chris

Outback

大快活

ruth’s chris 好啲
beefbar啲portion好少
另外仲有文華 但就食環境居多
intercon個間週末都有得鋸扒

每人筆直$1500都係食垃圾咋喎

美心

尖沙咀喜來登酒店 Morton's of Chicago

中環置地廣場 CAFÉ LANDMARK

中環文華東方酒店 Mandarin Grill + Bar

朗廷酒店 Bostonian Seafood and Grill

如果有特別野要慶祝, 首選 Morton's, 會幫你影即影即有相, 同埋 Menu 上會印埋你地個名比你帶走, 同埋佢地既服務係超頂級, 詳情自己openrice睇

mortons 有中午？

應該有

check過openrice佢話無我先唔suggest
另外grand hyatt睇過都係無中午

唔該晒大家
我因為只可以食午餐
所以應該會揀ruth chris

ruby tuesday

你個腦都有問題

咁多有錢人。

日日食就話有錢姐

莎樂美

自己煮

咁都俾你博到

攞千五黎食大快活係咪會食到飽死

留名學嘢

Weekday beefbar有set
唔冼500 per p

Seafood n grill is shit

文華

樓主發咗達？大家樂鐵板

想威?
買500個飯盒派左佢囉
唔捨得啊?

去明哥度買飯券最簡單

買哂$1300

剩番$200自己買兩塊扒返去煎

韓紙？

stone grill

每次問餐廳都有人叫自己煮

cafe de coral

Bread Street Kitchen & Bar有冇食評

佢啲節目就睇過唔少，食就未食過

意樂

中等 好睇個廚手神
去佢度食主要係因為香港得幾個地方有較好嘅beef wellington
不過呢樣野食本身就好難整 好易失手 所以要睇彩數
佢咁啱timing拎得靚咪好 萬一控制差 入面個堆野就唔好食

麥當勞

Grand hyatt 都ok
可以睇于日堯ig

無中午

Oops